覺唔覺睇英雄片睇到要溫書好嘔心？

講到每個細節位都係 Marvel 精心設計咁
成班細蚊仔係到幻想拯救世界

冇計，資本主義係咁

基本上有睇開駛鬼溫書咩，根本唔會睇唔明。睇唔明嗰D根本都唔係 marvel die hard fans。

睇套戲睇到咁認真

其實溫書唔係必然 不過睇唔明唔好係到問問問煩住晒
本身留意開嘅根本唔使溫 相反冇睇開就唔好逼自己睇啦

最撚on9係有中學雞係我隔離
睇完之後又話幾沉重 好似死老豆咁款
我心諗拍戲咋 你估現實咩

智商下降

呢 d 英雄片得啖笑

樓主知唔知漫威宇宙有幾深

漫威係好多細蚊仔眼中好牛逼

問題係唔駛咁浮誇囉
over 咗就會好嘔心

幾歲呀醒少少啦
呢 d 脫離現實既電影根本唔會發生
投入咁多感情落去做乜9

齋講一個主角既marvel片好睇啲

細蚊仔先鍾意睇呢d英雄片

覺唔覺______________好____？
唔明有咩問題
如果你冇睇過哈里波特系列嘅一黎就睇最尾個集都唔會知做緊咩之前發生過咩事啦
咁了解下人地個宇宙觀同歷史有咩問題？

Agger
根本美國人就係粗枝大葉
講到咩鋪排十年
全部都係見步行步啫

睇戲投入有咩問題

覺唔覺睇英雄片要溫一溫書都要屌既人懶係看透世事與別不同咁 好嘔心？

清泉集中地

一套成功既電影就係可以帶動人情緒
包括起怒哀樂，唔通你睇笑片
我又話笑乜啫，假架
你話唔應該投入情感，我覺得你唔係唔應該睇marvel既戲，而係所有戲都唔應該睇
因為戲入面既世界大多數都係虛構

Logan睇完沉重，因為你知道佢唔會復活，Hugh唔再拍 當然Logan個劇情都好正

但Avg3睇完，沉咩重 一早預佢死好多英雄然後下集復活啦。個個話睇avg3好沉重，真係得啖笑

建議加入DSE必修科

So dark, you sure you're not from the dc universe?

睇英雄片以為自己拯救世界
睇教父以為自己係mafia
睇愛情片以為自己係情聖
睇Dunkirk以為自己打二戰

唔係溫書唔溫書
咁佢劇集咁拍
預你知道前文先入場睇，唔算過份啊？

marvel 似一套連續劇
十年出左唔同系列又套套有小小關連
講真唔洗溫書，睇明豬台已經記得啲劇情
同埋marvel 個marketing 就係講緊套劇一環接一環
每套彩蛋都係之後既劇透
呢下先係marvel 成功既地方
如果講抽離唔到我依然都覺得當年阿凡達仲犀利
當年小學雞第一次睇3d覺得個effect 真係好3d，加埋個世界觀好peaceful好靚

sor9ry我比較鍾意睇寫實片
因為貼近現實
呢類英雄片明知現實世界唔會發生
仲可以死老豆咁樣真係好好笑

Marvel d 關連根本牽強到仆街
但就比班細蚊仔吹到十年鋪排

人地唔知少少背景就捉
考DSE唔見果班人拎到5**

即討區班上腦撚先好笑
有冇問幾句就比人屌叫佢溫下書先

you must be fun at parties

有幾牽強講嚟聽下

你講乜能野英文
你知唔知自己講乜能野

咁我睇完鬼片都唔可以驚？
睇完表達感受又唔得？
人地睇戲投入，代入到關你春事

唔係掛，牽強？
由第一套iron man 去依家infinity war
啲關連係牽強
美國隊長1個紅骷髏，依家係infinity war 度出現番，已經解釋番ca1 果時紅骷髏俾粒space stone 傳送走左
iron man 唔知第幾集片尾叫tony 去john avenger，又關係到之後avenger 組隊
ca 個盾係wakanda產物又連到去black panther
原來咁都叫牽強
利申 marvel fans，除左鐘意佢啲角色之外，仲覺得marvel 每套戲個關連都做得好好，好似一開始第一集就已經plan 好哂幾時出邊套戲咁

DC係唔會沉架
放打雙眼啦

牛ching 講得好

返去睇callstar啦

點解正係針對marvel？
隔離po有個巴打將dc啲戲分析到論文咁wo
莫非樓主係

覺唔覺睇戲睇到要喊好嘔心？

話緊你呀 樓主

當你鍾意一樣嘢就唔會覺得係溫書
人哋飲威士忌飲到上哂堂咁
唔通你又同人講都係飲酒姐做乜要搞咁多嘢？
人哋飲精品咖啡唔通你又同人講都係提神姐做乜搞咁多嘢
重點係只要你鍾意其實都唔係啲咩大問題姐
又冇人逼你去溫
除非你啲朋友同你講唔溫書不如唔好入場睇啦
嗰啲人就真係有問題啦

放鬆D啦

利申冇溫入場睇一舊雲

吉ching

屌有D人係要搵野屌黎搵存在感丫嘛

好odd
同事食飯諗住chit chat下
個毒撚同事上晒身咁講每個位有咩原因
成餐飯好老尷

最好笑係話套戲好有深度
佢地應該睇火影忍者都覺得好有深度

鋪排十年 個主持人可能早已易手啦

唔認真唔投入睇來做咩

咁火影又真係有深度過Avengers呀

未睇過marvel 果啲係咪要睇晒十幾套先可以睇 avg3 ?

係

未睇過哂唔好入黎討論啦唔該

笑死，依啲對主劇情無關痛癢嘅關連都吹奏
Marvel就鐘意唔洗用腦咁加一兩句去等你地打哂j

小朋友係咁
明明冇乜特別都吹到精心策劃

又冇迫你
啲人研究沙翁嘔唔嘔心？
紅學、三國、水滸傳嘔唔嘔心？
pop culture 都大把研究啦
魔戒、哈理波特、權力的遊戲
甚至乎雲圖

你唔欣賞其實都唔係咩問題
每個人都有自己興趣同話題
有人睇波有人打波有人砌車改車
有人畫畫睇書做文學睇動畫評電影
但最嘔心係莫過於捉住人地啲興趣話人嘔心
咁留意人做乜
又唔影響到你
Get a life man

Dc marvel亦如此，何必只針對marvel一方

你自己無感覺咪算 我自己投入唔撚得？你都on撚9

咁都唔明你真係好打極有限

仲要係英雄打怪獸既鬼佬賀歲片

睇連續劇都要睇返之前啲劇情提要啦

擺明係dr strange特登鋪排啦

唔好講英文啊人地唔識睇

Mcu係一個系列
你會唔會走去睇哈利波特睇完頭1-4 集之後56 唔睇 然後走去睇7 又周圍係咁問人56 集講咩咁撚on9 啊

唔好鳩up 話咩要睇埋漫畫 明明mcu每一部都交代得好清楚唔需要睇漫畫
叫你做功課只係想你睇晒成個系列唔好問啲on9 問題

2&b

看破紅塵 好型

洗唔洗考dse咁坐係禮堂測驗
識哂所有題目先睇得呀

咁不如睇王晶同葉念森既戲都要溫書啦

無人禁止你睇

見到班mcu fans扮大方真係笑死我
班人明明自己先最專制
郁啲叫人重睇重睇

班友惡能到
相反 DC fans 比較有教養

仲死雞撐飯蓋

冇睇足=毒撚

Get a life man
屌你講出黎果下自己有冇笑

系😟
可能因為dc 啲戲岩大人睇啲😢

乜撚野彩蛋
片尾就片尾啦
學埋d 蝗語😹😹😹

笑撚到我😂😂😂😂😂

又漫威又彩蛋
成班大6仔 🤣

終於有人話

其實各有各興趣 但用本書嚟judge人又踩人刷存在班人真係想知佢哋係咪未考TSA

喂駁下人啦鳩笑有咩用

get a life man

應該00後先會迷啦
個個衝住去ig 打卡😹😹😹
睇完會看破紅塵咁

己經幻想到海富m 記連登仔托住個毒撚眼鏡望住個mon 講get a life man 係幾撚嘔心😂😂😂😂

Get a life la man

笑 4 🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

又衝出嚟柒
人地漫畫有成幾十年歷史點會得00後迷

見到班細蚊仔為套戲鬧到面紅耳赤就覺得好好笑XD

喂駁唔到人啊？成班友圍係到笑一句英文做乜鳩啊？

打算去marvel get a life? 想做美隊同鋼鐵人？

書又唔撚讀
講起英雄就仲親過老豆老母咁

咩呀,______好好打架，佢有幕可以_____,你果隻有咩用

俾啲質素嚟睇下啦唔夠人拗就係到潑婦罵街

做乜要同佢嘈
咪由得佢地堅持己見囉
佢開 Post 都係想圍爐取暖姐
何必勞氣

你有興趣先會揀呢科黎讀

想睇下佢點駁啊嘛啊屌又走撚咗去唔出聲

你有咩興趣無問題呀
不過見到有班人食m記都當自己食緊魚子醬
食到妹下妹下合埋眼慢慢品嚐
又要熟讀哂背後歷史同文化
有人話普普通通就大大聲屌人唔識食
我真係好難唔笑
Forgive me man